%this is app_a8_lanuage.tex
\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=8)
%8.1
&& Das Anzählen muss auf Deutsch oder Englisch erfolgen
&&& Spieler*innen, die signifikante Schwierigkeiten haben, verbal zu kommunizieren, müssen sicherstellen, dass die Teamcaptains vor dem Spielbeginn mögliche Alternativen diskutieren.
\end{easylist}
